唔開心 好想食煙

理智叫我唔好食 但內心又好想食
我好辛苦 應該點好

食支煙會死 ？

試下做其他嘢減壓，打下波跑下步出身汗會好啲

琴日食左大半包

食啦食啦 食完開心啲

食完好似冷靜左咁 明明一個鐘前仲喊緊
琴日食左好耐 吹吹下水開心到好似飲醉翁咁

自膠

如果食煙會令你少左自殺ge念頭 呢個點上食煙反而廷長左生命

像我在往日還未抽煙

又唔可以俾屋企人知
又好驚上癮
但唔開心食真係會解放左好多

🚬🐋 陪我食支煙

我都想有人同我食

食煙會更頹 試過果陣吹左成包 頹撚過狗

搵人一齊食好似無咁頹

千其唔好食 好難戒
我就係唔開心想試下 一試已經翻唔到轉頭

琴日同fd每人半包 到今日好唔開心已經好想食

每日都唔開心，每日都食大半包

我就未食過
但成日見各位ching都講到會放鬆啲
搞到我想試🚬🚬🚬🤔

想發洩飲酒算喇
食煙傷身又哂錢
Between 食咩煙？？？

食多啲，早啲化遼

飲醉酒驚會唔知做咩
食煙反而好冷靜
btw 食藍莓煙炸

個fd都叫我食一日好啦

都未算誇啦
爸打咩事唔開心?

失戀

唔好食太濃
食太濃好易上癮
有得唔食就唔好食

食藍莓1
解決到件事就可以唔洗食

新手食煙食下藍莓5 黑冰5先啦 之後先再食農啲

利申煙剷

我都係 係失戀邊緣

琴日個fd俾左2支好勁既醇煙 食完真係唔同feel

加油喇
咩因果關係

邊緣仲有得救

紅萬中醇正呀

就係解決唔到既感情問題

但得翻10%都無
巴打食左幾耐??

我都因為失戀食煙 食左5個月 戒左了

點解會戒
係咪釋懷了?

唉 一煩就想食

唔要大陸煙

鈎魚台啦食

巴打戒煙過程係點？ 分享下

食果下 好似呼曬啲煩惱出黎咁

因為有左新既女朋友 應承左佢戒
巴打可唔可以講下咩事？？

煙圈悄悄墮落煙灰至少將心事証明燃燒過

自己係為女為失戀而食煙
亦都為左一個女人戒煙
我食開藍苺5 同雙爆珠
去到今年1月考試 食食下覺得幫唔到自己
個陣一唔開心就會食

男朋友有抑鬱 最近不停叫我放手
其實食煙有部分都係掛住佢啲煙味

仲有將煙扯落喉嚨個下

原來絲打
係咪100%唔關其他人事
你地大家有冇出黎溝通 傾訴係我覺得拍拖最好解決辦法

幾好
未有咁重癮好快啲戒
我依加無上癮 但真係好唔開心 好想食

屌 唔開心洗唔洗介埋手？

仲有點著支煙果下

你食感覺就打煙泡好啦
唔好chur肺
上硬癮

佢信唔過愛情

明白你仲心態 因為我個陣都為左ex好唔開心 就想試下食煙
絲打搵下男朋友傾下 最重要既係你做既野唔後悔就得 做人要無悔

最後一啖都呼完就要同自己講係時候要頂硬上

佢之前比人帽過？

我一時扯落肺 一時打煙泡
同埋其實一半都係心理影響

屋企問題 之前拍拖又係

有時好唔捨得咁快食完

反而我未應對過呢種情況
不過比著我會cool煲 盡左力就夠
或者呢d叫對的人 錯的時間
Btw 絲打頂住 連登好多巴絲會撐你！

而家係街食緊黑冰

🚬🐋好多野無得解 唔好問點解 好多野可能一早已經結束左 係你唔想承認

cool完啦 應該唔得了
放手或者對大家都係解脱
依段時間可能食住煙先

唔俾得屋企人知 真係好辛苦

無得唔接受
但只係好難接受

緣份盡左喊完就要向前走啦

食埋手上果支煙早D訓啦🚬🐋

我食左2,3 年屋企人都唔知，走落街食咪得囉

你身上無味咩?
之前男朋友食完 我即刻聞到

係你就係你 如果係真愛 就當而家係你地既考驗 俾個時間自己難過 只有時間可以令你舒服d 其他人同你傾計果刻可能會好d 但當自己一個既時候 只會更寂莫 就當俾自己重新認識自己 好好學習獨處 處理沉澱下自己既情感 如果佢無再搵返你 就老死不相往來啦 everything will be fine

其實出街食 食完等陣先返屋企會散左煙味

同屋企人講去飲野，d. Fd 食煙，聞到有煙味，都係fd d 煙飄過黎比我d 味，要大膽咁講。佢地就冇懷疑

食漁夫之寶 洗埋手 無晒味

thank you巴打

下次試下先